有無人諗住移民或者已經移左民？

利申：全家申請緊去台灣

好撚威 香港你無份架？

點申 幾錢

兩球左右
朋友移左6年
而家成日返香港
有好有唔好啦

諗住申請投資移居, 但未諗到方法

美國 等面試

HD畢業 上工聯會學英文

澳洲人here

積極計劃緊歐洲，大家努力

得罪你？？
最後無去工聯會

傻啦點會得罪我姐 呀謝蛇都去美國啦
面完試記得上黎分享心得呀！

我靠親屬移民

好叻 俾心機呀香港靠你架喇

on9垃圾先會移民做敗類唔理香港

個個咁移民落去香港人呢個民族就會瓦解

同埋成日覺得去到外國會俾人歧視
情況就好似你喺香港見到一大班蝗/蝻點都會有種偏見啦，邊個國家會想有一大班外來人入嚟同自己爭飯食/入侵自己個文化

諗緊歐洲邊度？
我都諗緊，想搵人傾下可以互相share下啲資訊

其實唔係特別想走，但係老豆老母想我過加拿大。宜家發夢都唔再俾，怕我個底花。。。
唉。。。我想香港贏，覺得自己好撚垃圾

比圍捕黑警抄哂牌 幾個識既比人拉左 計劃緊避避 叫唔叫出賣香港

德國 其實不外乎讀書/投資搞公司，好多資訊搵

冇關係既 多個選擇
利申冇得移

歐洲住緊

我諗緊老時移居第二個地方...但唔知可以點